張瞻嘅偶像係咪張繼聰？

咁嘅衰樣竟然可以中出謝安琪
男人既典範

No offence
咁你偶像係咪你老豆
咁撚弱智都搵到條女中出
不過你老母都應該係弱智

樓主好靚仔？